Mason Mount

1.

Before I can even finish the cup of water that the flight attendant handed me, the plane is already landing in the London Airport. I haven’t been here for two years since I left Chelsea in 2017, leaving my family, my two dogs and my ex-girlfriend behind. I didn’t even tell her that I was leaving and I was done with her. I’m a complete jerk. Anyway, the only thing I miss are my dogs, Daisy and Kant, not even my family.

It took only 30 minutes to arrive London. I think it is absolutely ridiculous to take a flight from Derbyshire to London. I preferred traveling by train, but it was the club’s decision to arrange me to come here by plane. There were only a few passengers on the plane. I always think that perhaps all professional footballers will go to the hell when they die, including me. Just imagine how much CO2 was released by the planes we took in a year. We are definitely the major criminals destroying the Earth.

I text mom that I have arrived London and I will eat at home tonight. I’m a bit nervous right now, not a bit, but extremely. I haven’t been home for two years so I was so anxious to see the reaction from my family. I had a busy life in the Netherlands and Derbyshire, but not so busy that I couldn’t even go home in the holiday. Being busy was just a lame excuse, so lame that I believe that the whole family know it’s an excuse. Of course they never criticize me for that. I hate to get along with any human since I was in elementary and they should know me well. It’s not their fault. It’s not anyone’s fault. I don’t hate humans. I just hate getting along with them. Even having dinner with someone is a huge torture for me. I do anything alone if possible. I was diagnosed with a serious kind of social phobia. Ironically, I’m a professional football player.

I explored the city for a while before I went home. It has not been changed much since I left. Hotspurs has rebuilt White Hart Lane, so I
decide to go there to have a look. Then I take a train to go home.

推

Mount 有出書？

After opening the door, Kant walks to me slowly with her tail hanging down, unlike how she used to rush to me happily every time I came home. I’m excited to see Kant but also surprised by her reaction and that Daisy isn’t coming for me. So I yell her name again and again. I can’t find her anywhere in the house, so I guess my brother has taken her out for a walk.

Finally, mom comes out from the kitchen and welcomes me, but not in a delightful manner. She walks to me slowly and hugs me while she starts wiping. We sit down on the cough and I’m so numbed because I know something has obviously gone wrong.

My brother Joseph took Daisy out for a walk yesterday. While they were crossing a road, Daisy was hit by a car driven by an inebriated man and passed away. It was so hard to believe what happened. Daisy and Kant has been a part of the family for 7 years. It will forever be a shame that I couldn’t be there with her when she passed away. I look at Kant carefully and I can see the grief in her brown eyes.

I’m depressed and empty so I go to the bed immediately after dinner. In the next morning, I wake up and go to the Cobham Training Ground at 10:00 to have my body check and the final stage of negotiation about the contract. Lampard, Jody Morris, the assistant head coach, and Eddie Newton, the assistant coach, are at the entrance to welcome me. They shake hand with me passionately and lead me to the medical room for body check. They tell me how excited they are to see me back in Chelsea again and bless me to have a successful career here.

The body check just consists of some simple routines, such as examining my general health conditions, stamina and reaction time. I pass the stamina and reaction test effortlessly. While waiting for the test result of my blood and urine samples, I’m guided to Lampard’s office to talk about the issues regarding to the contract.

My agent and I discuss about my wage and welfare at the club with the management team and get a consensus quickly. I will start training from this Thursday with the first team. I am assigned to number 19. Lampard also tells me that it is very possible for me to get a place in the first team during the coming season. He encourages me that he’s confident that I will get used to the player style of Chelsea quickly and he is going to give me many chance to play in the pre-season matches with the first team.

唔知 遲d再紅d應該會